前線手足可以無底線咁升級同用魔法啦

只要無俾狗咬到 我地都會幫你屈成係臥底做 唔使擔心盡情咁做 我地絕對唔會割

推

我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

「警察臥底」唔敢掟汽油彈！唔敢掟磚！唔會打警察！
因為真係傷到差佬，佢出緊咩任務都收唔到科。
就係咁樣，用行動分，唔好用口號去分～

打警察嘅，就肯定自己人！

大家可以因爲各樣理由，而不去動武，不作激烈行動，這是可以理解的。
但千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！將所有行動都講成警察詭計，是對行動者的誣陷，是解散軍所為！

水魔法

塞機場 塞鐵 塞路面 缺一不可

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

咩魔法都可以玩 戰略級嘅都解放埋 雖然話無底線 但希望唔好TK到自己或者街坊

次次都射頭，呢家射盲人地個女隻眼啊！
希望法律制裁到班狗佢哋！

你都戇撚鳩，咁今晚在場嘅任人打只係識走和理非係咪臥底啊？

我都希望法律制裁到狗 不過而家張建忠都講到明警隊就係法律

絕對支持無底線抗爭並身體力行！